CUT CMHK

三個月唔埋死兩次
平時地鐵又上唔到
請問如果提早解約要賠幾多

唔該曬各位巴打

呢排有幾位巴打都可以唔洗賠錢就cut到

可以去電訊台個post問問佢地

好 唔該曬巴打
斷網果日係街 約左人但部電話廢左咁

基本上而家講話對佢地服務冇信心，連最基本服務都提供唔到就多數俾你cut

同埋最重要唔好心軟就得，企硬就實cut到

想問吓巴打sun mobile $108 個plan 抵唔抵屌？？
見佢108+18 有5gb 21mb，應該點都好過cmhk 128 1gb+無限吓話？

而家新出左個plan ，100蚊唔駛，
其他同108 plan 差唔多